老老實實 以色列領事有咩咁大枝野串特區警隊

呢個小國出晒兵力都唔夠班飛虎揪啦老實講

以色列大使以後記住有罰唔好撚報警呀屌你老母

阿sir打比喻唔洗你教

其實香港飛虎真係勁過唔少小國既軍隊

以色列軍隊實戰能力點都強過黑警

會唔會
之前台仔大學生扮納粹 俾以色列屌
啲台仔笑以色列夠膽隻揪
之後有人打咗一大篇嘢出嚟證明以色列軍事好勁
不過我 tldr

隨時可以係以色列特種部隊炸左你個警察總部,再成功上返係公海廿的戰艦

愛港力都打左唔少野出黎"證明"香港警賊好巴閉

普通PC已經屌打咩f15 f18啦清

叫以色列隻狗出黎咬死你都得

假膠定弱智？

要知真相，唯有尋犬：

宇宙軍警專家：朱西成！！！！

佢地平民個個最少當三四年兵，仲要真係有得落場個隻，係街求其一個呀叔都打過一兩次仗

係全世界最強

全民皆兵

他們如果真的要做些甚麼事情根本不會讓你們知道

以色列坦克世界第一
勁過美國（好似係）

香港警隊都夠薑串，飛虎咁出名都未聽過呀

坦克第一唔係德國豹2咩

猶太亡國流失到重新立國 千鳩幾年
戰爭一日都無停過
六日戰係人地國家開立自己國家 立國後繼續打
全民男女皆兵 軍費開支高 軍備基本上全部美國野
搵香港比

你見識過香港飛虎隊威力未

你見識過以色列坦克車實力未

屌你老母

打仗講食腦架
呢方面飛虎隊高幾班

其實飛虎同軍隊有需要比較咩?

利申: 黑警死全家

日鳩日轟鳩巴咩斯坦
搶聖地

唔想見
如果以色列打都黎，支那軍黎到都變炮灰

咪笑死人

以色列特種和特警部隊

冇記錯
Sdu冇反裝甲武器，人數又小
點有得打

佢哋分分鐘啲空姐都可以打贏幾件黑警

朱仔成入來講2句

飛虎同番以色列特種部隊比囉

飛虎隊真係有得贏咩？

香港SDU 人數加埋有無人地以色列成個國家既特種部隊比？

咁有人係都要比
咁咪比下囉

以色列隔離係一車車中東恐怖份子
香港SDU

人地有美國做後盾

阿拉伯油佬圍揪幾十年來都係唔夠打

香港????

朱元帥fans

你有冇讀世界近代史 ？
以色列立國即俾回教國家，包括埃及圍毆，屢戰屢勝，仲有個著名嘅六日戰爭，因為贏左所以奪得包括整個耶路撒冷同巴勒斯坦嘅大量土地。

屌
又柒出國際

以色列軍力夠剷平你大陸

真係好on9, 攞人地打仗同你查案比,
仲要用黎打飛機,
情況就好似iron man見到 antman都問返聲who are you一樣

有線可恥，我哋SDU先係國際皇牌反恐部隊嚟。

喂，咪咁認真啦係呢個post
睇下個氣氛先啦

以色列有上帝雅威（基督教譯耶和華）做後盾，黑警本來有關帝雲翔做後盾，但自從旺角拆關帝廟之後...

以色列呢啲美帝走狗，三萬俠警一人一句屌你老母足以嚇到佢地屁滾尿流

真心唔知點解要驚呢d小國,搵沙黎打杖咩 我地警隊d軍備勁過佢地n倍

以色列係小國
知唔知莫薩德係咩

以色列得F-35i

J20 都收佢皮啦。

仲拎埋埃及西奈半島 埃及又唔夠彊還拖

你又知唔知SDU PTU 速龍隊係咩呀???

未同sdu打過算咩強國？

以色列出高幾百蚊人工 就可以解決

以色列小國 大哥人地出口武器

派班以色列妹過黎就得了

咩飛虎隊咁巴閉
咪又係貪生怕死嘅港豬入面揀出嚟培訓
係溫室入面執行職務好叻叻豬咩
人地真係上戰場架

喂。。。串到豬西成唔夠膽入黎啦

飛豬隊

粉紅粉紅趣緻的臉
我叫一聲即可飛上天
赤色絲巾圍在肩
凝望鏡盒身體會變

隱藏隱藏少女的臉
我對他不可講出半點
蘋果圓被 tum tum 轉
太多珍珠怎計算

也許豬的身體不優美
長鼻短尾
但是別人不可天空裡
高飛

是我心 無限的純真
珍珠珍貴像信心
使我極動人異常吸引

願你知 勇敢的孩子
應該加點真意和誠意
愛心不止一百次

一身好本領和才智
愛心不只一百次

等朱西咁耐都唔浦頭，唯有我講啦：

全世界好多特警包括港豬SDU，都係要去過英國同以色列Train出黎架仆街！！！

軍備？

用水砲射坦克呀

噉多閱讀理解fail新會員

人地六日戰爭 一個小國揪贏周邊所有阿拉伯國家
黎到連登竟然係比飛虎隊秒

三萬集氣嘴炮

夠蝦米哥勁咩？

講笑咩要出精英，警犬隊夠嚇撚死以佬

香港 SDU 對過咁多支那人，支那人呀，唔係講玩架，果班仆街殺人不眨眼，金屬原素表全部食勻晒，啲空氣點毒都毒唔死，大爆炸都唔死得，仲要唔少係退役解放軍。

以色死淨係對過回豬，完全兩個層次。

香港 SDU 一嘢就 KO 以色列軍啦。

假膠對真心

咪係
尤其班休班警下面支伸縮警棍直頭世界第一添，勁到連佢地自己都控制唔到

不過我諗以色列求其搵個女仔都已經可以鏈爆佢地個春袋

返過地勤見過以色列女特工大大力踢鳩道登機橋，睇下有無危險品

有圖有真相

個香港警察騰空高度同時間，全盛時期嘅米高佐敦都冇佢咁勁呀！

好老實講,以飛虎隊實力,美國都唔撚驚啦

根本統一世界都得
只係香港人熱愛和平
唔好攪咁多野

嗰個可能係空姐嚟

飛虎隊冇得輸
以色列啲人點夠抽

Ching個腦

人地係上帝選民

架機未到，個女特工周圍踢，都幾恐怖

假膠對著真心 難分真與假

飛虎隊識柔道已經夠打爆垃圾以色列自慰術

中東戰神打唔過飛鼠？

屌你老母夠膽講多次

利申：學咗KM七年 喺美國街頭用過

又係你隻ff狗

波台FF狗

最多獨立之後唔禁賭啦

下次op 要講埋先得
#曲線要講明

真係太天真，以為香港得三萬警察？
大陸成幾百萬城管解決軍隨時落香港做警察part time
人口多過以色列成個國家

夠薑就即刻落晒黎浦頭，睇下邊個死先？？？

照舊七個打一個㩒撚住黎切

真係有人真係覺得飛虎隊可以去敘利亞㗎

咩唔得，如果當年係依家嘅香港 SDU 打，敍利亞，黎巴嫩，約旦，埃及都應該被以色列統一咗！

講真，一個手榴彈飛入炮管，咩坦克都死

話SDU唔夠以色列打真係得啖笑

除左城管之外，我真係睇唔到地球上有咩武裝部隊打得贏SDU

Agger 班猶太豬咁撚勁就唔會俾人滅族

Sdu係世界級
好多軍隊戰略訓練 部署
都係參考sdu
講真認真打
Sdu1年內夠贏哂成個中東

SDU世界第一！！！

係我地速龍隊面前
有咩唔是垃圾

Agger
飛虎集集有追

689必成宇宙最後贏家！！！

Isis聽到sdu個大名即刻棄城走佬tim la

套野弱化哂sdu
真的sdu documentary
應該係成套marvel英雄片咁先岩！

認真 其實坦克鏜壓係手榴彈爆炸嘅十幾倍。點會受損

認真
Sdu用戰術
已經可以屈到你架坦克一炮都開唔到就輸
Sdu! Sdu!

吊老母有進步

而地球是sdu領先的！

飛虎隊一打百都得啦

On9警搞埋d外交風波
分明落鳩習大大面

欄杆

咪就係
一野禽上架坦克，卸左個炮台佢，直接生禽架坦克用都仲得

伸條J入去炮管強姦架坦克

佢跳高有無一呎?